# Описание организации
Транспортная компания, обеспечивающая городские железнодорожные перевозки пассажиров. Компания занимается организацией перевозок и обслуживанием объектов инфраструктуры (станций, путей, тоннелей, оборудования, поездов, вентиляционных шахт и т.п.). В данный момент происходит внедрение электронных проездных билетов, для которых вводится множество различных тарифов на проезд.
# Описание области автоматизации
Система должна предоставлять информацию о состоянии объектов инфраструктуры и подвижных составах для оперативного реагирования на нештатные ситуации.